正確手勢你要知，打橫係索帶，打直係長遮

push
見到好多人都搞錯

721見

👍

721 見

714 沙田嗰晚好多人搞錯

721 見